獌狗呀獌狗 你地係咪想好似車路士咁反cup呀

睇到頭先成村獌狗出黎笑鳩車路士俾人bin返轉頭真係好笑

屌你老母死獌狗

容乜易

半場輸2粒

格離嘅曼城贏緊波呀

老鼠icon

反肚就有

影撚衰哂曼市